(警世) Steve Jobs 整iphone前有冇理過「民意」？

冇！
係佢整左出黎之後，宣傳得好先至大賣
事前無人咁樣諗過！

抗爭都一樣
唔好被「民意」綁手綁腳
只要你做好宣傳，令市民理解同支持
令市民明白逃犯條例既危險，同黑警既濫權
對一般市民有咩影響就得！
用新手法抗爭係完全無問題！

唔好再講咩要和平抗爭，一定唔可以得罪市民之類
屌你你派傳單都有一反感有人踩場架啦
咁你係咪乜柒都唔好撚做？
行動要成功，最緊要係「宣傳」，而唔係「和平」！
左膠智障見一個屌一個

同意
適當判斷係好
但唔好綁手綁腳
各自做左先

跟埋啲港豬民意 連自己都變埋港豬
出面班友知唔知自己做緊乜

不如學左膠咁 去到現場再小組討論下
等有共識先